final year讀到我咁慘架咩

Final year重讀緊8科Non Ju入個個Sem爆曬cred咁讀

重讀8科
做乜唔勤力啲肥成8科咁多要重讀

仲讀緊8科

Defer la 你唔係覺得今年個市道會好嘛

下 我fy 讀緊3科咋

唔想再益學費俾佢啦宜家重未回水

唔同命我之前都expect係輕鬆過fy

八科 24cre 真心勁